DONE DEAL!! 艾利臣正式轉投利物浦!!

Liverpool FC have completed the signing of goalkeeper Alisson Becker from AS Roma.

The 25-year-old signed a long-term contract with the Reds after undergoing a medical and completing the formalities of his switch at Melwood today.

Upon putting pen to paper, the Brazil international told : "I'm really happy, it's a dream come true to wear such a prestigious shirt for a club of this size that is used to always winning.

"In terms of my life and my career, it's a huge step for me being part of this club and this family.

"You can be certain that I'll give my all."

Alisson, who began his career with Internacional in his homeland, was Brazil's No.1 at the World Cup in Russia this summer.

正評=值
負評=不值

佢去到都派膠就真係利個龍門教練有問題

Liverpool will pay £56m guaranteed (£53.8m to Roma and £2.2m to Internacional) plus £9m in add ons, dependant on CL qualification, CL, PL and EL wins.
Liverpool feared the fee would be £90m in May and £75m in June.

真係all in定我利冠軍都得了

Alisson conceded fewer goals (28) than any other goalkeeper to play 25+ Serie A games in 2017/18, keeping 17 clean sheets in 37 matches.

Alisson made 66 saves from shots inside the penalty area in Serie A in 2017/18; more than any other goalkeeper for a top-half side.

Alisson made 46 saves in the 2017/18 Champions League; at least 14 more than any other goalkeeper in the competition.

派唔派都有問題

個教練好撚廢

利記連最撚廢既位置都完美補充埋
等馬會一開門就狗沖ALLIN

做咩突然咁快手㗎？

買Allison仲有象徵意義
就係壓住Ederson把關既鏝

4.5倍
今次仲唔重奪英超冠軍

YWNA

姐係9m一定收唔到

9M addon應該可以慳返

Condom

睇新聞見到

「昨天沙拿發了一條短訊給我，說『哎吔，你仲等乜呀？』當時洽談已到了最後階段，所以我就回他說：『得喇得喇，我嚟緊喇！』」

好賤 加一堆冇可能既條款係入面

高普今季贏唔到冠軍會唔會星散

一個mistake就打入冷宮 仲話ynwa

卡利奧斯好撚橙

有錢咪快

又岩喎

重奪

唔會 睇3年啦

金錢足球

一個？你肯定？
剩係歐聯決賽都...

接子彈米仔定 腦震盪condom會比人賣走？
段估佢兩個唔會肯做第三龍門掛

咁都叫慘
咁之前米奴列 丹尼禾特 阿當保丹 曼寧加叫咩

仲可以留佢係隊已經係YNWA啦

真係抵佢啦 決賽膠派 仲要兩粒

留米仔，條友真利黎，同埋上身會好撚勁

等睇俾人執雞執死
佢啲波係就係擋到撲到
但好多時都仲留喺危險地帶

利狗不嬲咁假
成日扮撚晒有人情味

係 利物浦口講一套做又另一套

明明講好上季有2億+古狗d錢洗 點知用唔晒
屌佢老母

係因為季前賽又派多次姐。。。

喱個真，要觀望下

condom 穿咗仲點用呀

柒左成年都話一個mistake

呢d咁重大決策唔關果場友賽事啦

我諗高普應該真係好撚失望

我鋓又然

求奇search都有幾條片
係冇歐聯咁好笑

黎咁耐 柒咁耐 係得下半季叫做好少少（同佢以前比）

卡利奧斯就咁永不翻身
呢個睇巴西無嘜特別 唔知踢利狗會點

Totally no mood

淨歐聯都夠死，多個決賽比佢去敗咩

法國最近幾日突然多左好多人支持卡列斯, 但全部都唔係利迷黎

人地法國個龍世盃決賽都派膠啦

YNWA!!!!!

You Never Work Again

鋓

Ynwa

講真真係condom嘅話第一季派完膠就即賣，唔會第二季比機會佢

唔計歐聯決賽都仲有畀般茅反cup 4-3個場啦

第一季唔計

淨係計歐聯決賽

可能聽日就賣左

成班獌 獌最鍾意扮其他隊

公海都已經一大堆燈post

屌...之前利迷又叫重賽
話卡列斯比卡膠撞到...

佢都比撞到腦震動姐..會好番個WOR
咁就要買人取代佢

又話最有歷史最有人情味球會

獌隻莫耶斯燒味一季就炒鳩人，屌卡膠足三季咁耐都仲比機會佢，對比之下，其實真係算好有人情味

曼聯今季形勢不錯，不過不是每球員都過得很順利，華迪斯便是如今紅魔最不如意的那一個。來自《衛報》的最新消息稱，雲高爾和華迪斯的關係還在不斷的惡化，如今雲帥甚至已經禁止華迪斯使用更衣室的儲物櫃。昔日巴塞的功勳門將淪落至此，令人唏噓。

上季雲高爾拍板簽下了華迪斯，可不想一個賽季後兩人就徹底決裂了。《每日郵報》此前曾揭秘，雲高爾曾希望華迪斯代表曼聯預備隊出戰，但是華迪斯本人拒絕，這成為了導致兩人關係破裂的導火索。華迪斯本想在今夏離開，但是由於種種原因未能成行，最終不得不留在了曼聯。

買個人upgrade都唔俾
佢唔穩陣都唔係一場半場嘅事啦
而且好耐之前都已經傳緊要買alisson 喺決賽前都傳緊
依家佢派完膠
連友賽都俾對手笑係屎
繼續出佢獻世又好有人情味？
唔係死攬就叫做有人情味

Bale果球真係有啲飄既 雖然佢個擋波動作都柒 但賓周果球真係冇撚腦 睇到呆撚左

最撚好笑係d軌狗學人講人情味, 人唔笑狗都吠

屌...你同獌同利比....

You'll Never Walk Alone呀....
知唔知歌詞內容呀...

唔係要死攬佢...

不過依個時間破曬紀錄咁高調買龍...
同踩多佢一腳有咩分別...
利物浦唔似其他球會

支持卡列斯
等於大家 支持 耶子, 雲爺爺
本質上無分別

學上面巴打咁講
冇賣走佢已經好有人情味
唔係話一句YNWA 就要個球員踢到屎咁都繼續俾佢踢正選

無睇其他場就咪撚嘈啦

YNWA

點先低調呀？ 最好買完人連d隊友都唔知，第一輪出場先講買左人